[COYS - 雙殺死獌狗 爽呀！] 熱刺球迷吹水區 287

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

屌你老母Dier

Dier威水史:

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞 垃圾
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的寶寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

屌你老母

成班掛住舉手

笑撚死
咁柒點兜好

照留名

用呢個啦，幾有趣

加埋呢個post thx

想念BD

柒到癲

Pish

好似脆開親po就輸波

講時講 對面個龍好似幾有料

爽牙

爽牙！！！！！！！！！！

爽死

笑死

爽撚死

爽呀！

係幾有趣

有幾爽呀,睇過

唔好推呀

爽

笑閪呀

爽啊

推

爽死了

爽呀

爽到

推下

兩回合我哋仲贏緊7:4

爽呀！死熱狗出黎啦

耿爽咁爽

爽到訓唔著了

下？

1:3 爽牙

有幾爽啊，睇過？

nice jinx

好！

lol

爽撚到

爽呀！🤣

雙殺死獌狗

熱狗係好食嘅

爽呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

lm

好爽

雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！雙殺死獌狗 爽呀！

爽啊！

我要多芥末 唔該

爽呀！！

殺左

做咩開新po

個post 咁柒快啲洗走佢

爽能到呢

Nice topic

有幾爽

推一推 脆狗

啱 好爽

曾經雙殺死曼狗

快d推完呢個post算啦你地

有幾爽 睇下

死臭雞

爽阿

樓主我到了，人呢？

雙殺好波

唔好意思純粹想一齊爽
幫你推快啲

句「爽呀！」真係畫龍點睛

支持開埋個287(2)

user名on9 球員on9 開個post都咁on9

爽死啦

笑

唔好咁喇
爽吖～～～～～～

傻閪

爽呀！ ！

爽B死了

全場打交 狗性澎湃 爽呀！

好撚爽

爽呀！！！！！！！

預撚左 無反應

爽呀！！！

你班獌狗咪推咁快
可以玩多幾個禮拜

咪炒摩佬啊

樓主呢？

班熱狗做咩唔推呢個

推依個

好撚爽呀！

推爆佢

熱狗只係頭六慰安婦，爽呀

標題

七公柒咗都唔潛 唔反了

爽！

留名先

比人反cup，爽呀

有趣不？

七公就爽啦

加油💪

推到1001

爽呀呀呀呀

唉無人上水幫你快啲推爆個post 啦

爽牙

屌

我都比呢個po 爽到夠
比數已經唔重要

強帖留名

希望大家支持會然 E.Dier

爽死了爽死了

樓主爽死了

仲贏緊 7比4

爽呀 2回合贏7:4 出線!

希望樓主可以上到網典

爽死喇

改名叫E.爽呀 啦

爽死呀

爽呀 兩回合大勝7-4

樓主爽死

叫緊佢改名

戇鳩熱狗，送一粒畀你都反cup到

希望大家低調啲 唔好推

我有一個願望 希望可以快過隔離爆post
咁就真係爽呀

爽呀屌你

死傻鳩

咁你唔好拉

爽呀死傻鳩

真係好爽，忍唔住嗌多次 爽呀！

柒頭

改名未呀屌你

廢到推post都要靠其他隊球迷

爆post未

樓主改名做爽呀未

點解有兩個287？

支Flag 高到

又要做雞又要攞貞節牌坊

爽呀 留名睇歐霸都無得踢

死返入tg谷了? 以後唔係連登傾?

因為呢個係佢自己開

同佢老母一樣

死熱狗🤭🤭🤭🤭🤭

好

爽唔爽呀

呀爽去咗邊

熱狗比人連入三粒

熱狗咁撚唔團結
割蓆9秒9

我好爽既，你唔駛錫住我痛既，我好爽架。

爽到飛起

利申非熱狗, 睇到個PO名入嚟笑下

最緊要爽呀

咁快推爆有咩好玩

爽啊 屌得我好爽㗎

爽呀爽呀，有排推呀

班爆閘狗去撚哂邊呀

我幫手開2

唔好咁快推爆

好爽呀死熱狗

爽到呢！

利申：我係獌狗

欣賞你 幫你個狗隊友推po 爽啊

佢呢獲出名啦

唔好推啦屌你老母

嗚呀

爽呀!

恭喜熱刺勇奪英超半場聯賽冠軍

半場都應該無啦?

又真係幾爽

nice topic

幫手推

靜過太空

幫下你地快d推爆佢 真係柒到無眼睇

熱狗自己友都棄城

樓主有無事？

爽！！！！

最出名係你地啦

座城係E.爽呀既

作為獌狗，我真係好撚爽呀!!!

ching 開個價

輕輕一推
幫樓主快啲完咗呢個PO

爽呀喂

曼迷全面進場

仲爽緊

識又黎 唔識又黎

真係好撚爽呀 幫你開埋3又點話 好爽呀

叫埋d姨媽姑姐入黎喇喂

好撚爽，射咗

拉

熱刺都有球迷

笑死 爽呀

爽啊！好人好者做熱狗，抵啊！

睇而家隊熱狗真係好似摩三曼

狗竇爆閘既仲多過球迷
熱狗笑撚死人咩

雙殺獌狗仲唔去打飛機咩

熱狗爽死未

無睇場波黑哨熱贏緊幾多？

雙殺好爽

爽師

唔知係唔係好𡙁呢？

兒子生性病母倍感安慰

熱狗冇人？

離1001有好大段距離
有排推 點搞呀

點解熱狗竇而家冇左佢d獎杯名單？
audi 盃呢

望樓主推一推

pish

屌你班爆閘狗老母

[COYS - 樓主已死] 熱刺球迷吹水區239

原來呢個post之後就cut 晒呢堆

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

做乜咁多獎杯唔list out 咁謙虛

爽撚到，成班影帝含柒啦

爽呀爽呀爽呀

推推推

爽到幾時？

贏波就係社會垃圾

屌你個list 長到

爽呀樓主

熱狗死全家

唔反了

而家唔爽唔通留返拜山先爽？

ok

入來爽下先

今日爽咗未

爽😊

爽呀 我地曼聯又要後上捧盃

爽, 死了

爽呀 爽到一隻熱狗不見了

曹爽

你哋兩邊都係狗姐

爽唔爽得過耿爽呀``

開啲topic 咁搶口預咗比人鞭
爆閘狗

依個post應該唔使1日推完

屌你哋班獌狗，兩回合計都贏你7:4啦
點止雙殺，贏三球三殺你啦

啱呀

所以爽呀！

死撚開啲啦 扮中立

🤭

咩中立 你地兩個都係狗

賽馬會傑志盃呢

不理恒大po啦吗？

爆閘仲多過熱狗
開過個post喇柒碌

爽呀
死熱狗一世無冠軍

師兄隱形熱？

7弟爽完未

push

樓主呢

推下先下次topic 唔好咁搶口啦

第一百零六回
公孫淵兵敗死襄平 司馬懿詐病賺曹爽

推得快過CCTVB啲post

諸葛爽（9世紀－886年），山東博昌人，生年不詳，唐朝將領，一度控制河陽，在朝廷和黃巢民亂軍建立的大齊政權之間搖擺不定。

唔係諗住隊狗隊仲有得救下話 領隊又鳩
對入面最勁嗰兩個又想走 仲有球場條數
死返落去下遊啦殘種隊

大家也是中国人不爽吗？

諸葛爽曾在家鄉當過伍長，因故被縣尉杖責後開小差，淪為乞丐。咸通九年（868年）龐勛起事攻佔徐州，諸葛爽加入了叛軍，積累軍功成為龐勛的小校，聚徒於青、棣之間，劫掠郡縣，臨沂人王虔裕跟隨之。龐勛戰敗後，諸葛爽和泗州守將陽群率百餘士兵向朝廷投降。乾符元年（874年）四月，朝廷下詔討民變首領王仙芝，褒獎諸葛爽等反正之人。才子羅隱也上書招討使宋威，舉諸葛爽反正事。諸葛爽累遷汝州防禦使。

爽呀熱狗

個po仲有排爽

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

爽呀

樓主踢波咁垃圾仲開個咁撚搶口嘅po係想點

隔山打牛？
隔右邊面打左邊面

我都冇留意到添
西利

唔好再推喇

犯法就係犯法
打到就係打到

我都係睇fb啲足球page見到

每日爽牙(1/1)

爽不爽

爽呀 爽死了

推啊！
熱狗依家係咪好爽呢

廣明元年（880年），朝廷又面臨沙陀首領李國昌及其子李克用的叛亂。二月，沙陀叛軍威脅重鎮河東的太原府，諸葛爽奉命率領東都洛陽守軍北上赴代州救援，四月被北面行營招討使李琢表為副招討，與其他東北面行營兵馬歸李琢統屬，五月，被任為蔚、朔招討副使，又取代被召回長安任左金吾大將軍的吳師泰任振武節度使，但吳師泰抗命，指使軍民上表挽留自己。十月，唐僖宗無法迫使吳師泰從命，只得允許他留任振武，改任諸葛爽為夏綏節度使，加檢校尚書右僕射。

十一月，僖宗命河東節度使鄭從讜將軍隊交給諸葛爽和代州刺史北面行營馬步都虞候後院軍使朱玫等軍，由後者率代北行營兵馬赴長安阻擊黃巢，鄭從讜遣牙將論安率軍五千跟隨諸葛爽。但在長安陷落之前，諸葛爽和朱玫並沒能及時救援，十二月，僖宗被迫逃往成都。黃巢稱帝，建立大齊政權。時任代北行營兵馬使的諸葛爽與朱玫、左武衛將軍權知夏綏銀節度事拓跋思恭等屯軍渭橋。諸葛爽到同州，率工北行營兵在長安附近的櫟陽駐軍對抗屯東渭橋的黃巢部將朱溫。黃巢命朱溫誘諸葛爽投降，諸葛爽因兵敗而投降了。

繼456後熱狗又一力作

Come On You Spurs!

爽啊 爽死啦

爽死未？

但係都照反cup你呀死熱狗

留個名

Lm

其實熱狗踢得唔錯啦，全場先得一張黃牌

唔好再推

爽阿 !

好爽呀

仲未爽完
爽呀！

爽死了 爽死了

成班傻系熱狗

推
爽

爽完未啊dls

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

Yeah!

重未爽完

每日爽一次

有，下次加埋唔該